死利狗啲狗屎運

又有神秘力量

唔順呀

贏都無意思
拋棄karius嘅利物浦

即係無咗YNWA精神
呢啲利物浦同中共一樣
放棄咗自身價值
變成追名逐利嘅庸俗球隊